import { Category } from 'src/app/interfaces/category.interface';

export default {
  name: 'Работа',
  cards: [
    {
      question: "doing an internship",
      answer: "работа для опыта/временная работа"
    },
    {
      question: "entry-level job",
      answer: "работа без опыта"
    },
    {
      question: "minimum wage",
      answer: "минимальная зарплата (оклад)"
    },
    {
      question: "get a promotion",
      answer: "получить повышение"
    },
    {
      question: "get a raise",
      answer: "получить прибавку"
    },
    {
      question: "be fired/dismissed",
      answer: "потерять свою работу"
    },
    {
      question: "heavy workload",
      answer: "сильная загрузка"
    },
    {
      question: "work overtime",
      answer: "переработки"
    },
    {
      question: "demanding job",
      answer: "интенсивная работа"
    },
    {
      question: "quit your job",
      answer: "уйти с работы (уволиться)"
    },
    {
      question: "get a job",
      answer: "найти работу"
    },
    {
      question: "competitive salary",
      answer: "зарплата выше среднего"
    },
    {
      question: "generous benefit",
      answer: "щедрые преимущества"
    },
    {
      question: "well-paid/rewarding job",
      answer: "хорошо оплачиваемая работа"
    },
    {
      question: "career change",
      answer: "поменять место работы"
    },
    {
      question: "applying for a job",
      answer: "подать заявку на работу"
    },
    {
      question: "jobs ads",
      answer: "вакансии"
    },
    {
      question: "job description",
      answer: "рабочие обязанности"
    },
    {
      question: "job seekers",
      answer: "соискатели"
    },
    {
      question: "menial job",
      answer: "черновая работа"
    },
    {
      question: "earn a living",
      answer: "зарабатывать на жизнь"
    },
    {
      question: "between jobs",
      answer: "безработный"
    },
    {
      question: "job offer",
      answer: "предложения о работе"
    },
    {
      question: "dream job",
      answer: "работа мечты"
    }
  ]
} as Category;
